飲食業就越寒冬 係咪保安（看更）業就越強大？

好多人同屈sir 爭飯食啦

屈sir:夠膽同我爭飯食 未死過